[懶人餐] 波仔邊款飯/麵/意粉最好食？

佢個瑤柱雞粒荷葉飯食落幾香幾正
利伸：食緊

意粉

全部都唔好食, 味精飯

你睇黎對味精有d誤解

邊款最正？

由細到大都中意鮮茄牛肉醬

豬肉都正
仲有咖哩雞飯 魚香茄子食都幾好食

咖哩雞飯堅辣

個人鍾意豬扒菜飯 應該冇乜人食
呃下自己健康啲 加啲甜豉油其實唔差

以前好鐘意食菜飯
不過而家無乜點食

前幾年已經覺好貴，冇再食
依家加到幾錢?

飯麵最平$23
見打風買定幾盒啫

有兩款，
細$17，大$28

自從佢隻白汁乜乜意粉冇出之後冇再食了

豬扒菜飯
羅宋湯都好撚正
不過以前有個漢堡+薯蓉好好食
不過依家冇左

細個成日食 牛肉飯最鍾意

咖哩牛肉飯

而家都有款肉醬薯蓉不過未食過唔知咩味
以前仲會成日買佢啲糖水 不過而家冇出杏仁露

意粉嚟講波仔定好E食高質啲？

以前有隻貴啲嘅波仔，有芋頭扣肉 好食到

糖水 我記得20蚊左右 大大桶芝麻糊

以前咖哩牛辣D好食D
而家只食豬扒菜飯

野菜照燒雞，有菜嗰隻
和風牛肉，有洋蔥嗰隻
紅酒牛腩飯

豬扒菜飯好食

荷葉飯